[突發]紅燒獅子頭

咩啊咩啊

well down

done, stupid auto-correct

型撚到
感謝手足

天氣太乾燥啫

勁，日本仔都溶唔到隻獅子，香港人做到

時日晚餐

型

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

😂😂

感謝義士

風水已破

陪中共一齊落地獄啦

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

文物黎。。。
要搞搞裡面啦

WFC

係「熔」

on9

果然係上海野，好食

黑警用藍色水救火啦

奶共黎講
美心點夠滙豐
大灣區全力支持

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

笑

日軍來襲運埋去日本都冇爛
而家俾你燒撚咗

匯豐大把野唔搞係要搞歷史文物

表示遺憾,但理解

匯胸既所作所為連獅子都慶到發火

Well done

全熟呀唔該

推

好味

哎呀

擋子彈又點，倒頭來都係咬自己人

香港人 復仇

On9

林鄭仲勁過日軍

Wfc

好少事姐

唔知點解我會睇錯係正義女神著火

不怕紅爐火

百鳩幾年企業係到奶共你唔屌

Wfc 港共去殖

D民意撚好撚煩 關心死物多過關心人

匯豐自己申請嘅
佢最重視嘅野咁就無左

你同黑警合作得就預左啦

保一間無十間，值咩？傻鳩高層

有冇原片

對住死物： 破壞左好慘

對住市民：no stake in society

日軍個陣都冇打Kong u 啦
你地狗隊一星期內打完中大打poly

係咪會輸民意?

Good job

d 文物撚肯收皮未

多謝白警出手裝修匯豐

你轟到咁應想件道地高地撚點覆

獅子唔著火當我Hello Kitty?!

手足好波

求下你地唔好留港島

well-done 十成熟

good

On9 文物都燒

紅燒獅子頭都會成為歷史嘅一部分

我情願燒金紫荊 起碼金紫荊係中共殖民symbol

屌你老味大把野燒你唔燒，係都要搞隻獅子。隻獅子歷史文物黎架，燒佢有撚用咩。

想睇成品

天星碼頭?

我都想知

Good Job!!!

到而家都唔明點解要搞HSBC

正正好代表歷史
咁有歷史嘅匯豐
竟然為咗中共 出賣香港人

金玉其外 敗絮其中，破舊立新

執柒左佢啦

文物wfc

學ISIS？
文物都搞 on9

獅子話 睇見黑警既惡行 佛都有火

我喜歡上海菜
謝謝元旦禮物

死物>手足被捕支援既$？

文革咩大佬

有冇支持燒匯豐獅子像嘅人解釋下點解當初唔燒埋呢啲文物
明明政府係奶共最勁嘅最大組織

你唔譴責日軍拎左去日本
呢道火痕就要記錄佢2019年引發嘅大型示威其間表態奶共

天氣乾燥冇人想

咁又係
D 死物咁緊要梗係要保護啦
D 手足係臭格受非人道虐待關人撚事咩

其實燒得熔再講

點會熔到

拉

其實真係唔關匯豐事 俾五毛帶晒風向做乜鳩

呢個post一次過捉哂班鬼出黎
關心件死物多過手足

梗係啦 d手足condom 黎架咋

文物有錢都買唔撚返呀你老味。匯豐有咁撚多野搞你係都要搞文物做乜鳩呀你老味

個風水陣玩完

因為隻獅子好明顯燒唔爛

生既

唔識答

好野味

Happy New Year to HSBC

搞死物不如一齊諗下點搞狗啦

鬼

成日搞d最易搞既野又得唔到大多數人支持

件文物究竟算匯豐私有文物，定算香港歷史文物？

如果燒嘅係中國文物就更好

神獸

收皮啦文物膠
仲on9過堆巴膠呀你

淋經血破佢風水

火獅子

當然係香港，匯豐係英屬香港不可或缺的回憶。當然現在投了共，我唔反對燒獅子

因為隻獅子唔怕燒

潔癖 麻煩你出返去啦

啲暴徒冇性架 唔會理
暴徒只會諗自己

明曬
姐係手足 = condom

訓撚左幾多年？

你依家搞文革定爭取五大訴求呀屌你老母。
文物唔重要係咁拆天星果時你又屌政府屌得咁撚大聲？

你無錯 但人命重要過死物

因為當初善良嘅示威者已經被港共當暴徒拉9晒
6月嗰時成日見到班所謂嘅暴徒第二日掃地執嘢
林奠軍政府唔buy囉

你咪撚偷換概念啦撚樣。星火我都捐撚左好多出去呀，我依家係問你做乜匯豐咁撚多野唔搞係都要燒文物呀撚樣。

Hi阿sir

你講警甴？

大家明架喎
班狗用藍水射清真寺個車唔出黎嘈
而家扑出黎屌

背叛香港人下降，後世會記得呢個歴史

掃地嗰班

個企業咁撚多人run你因爲香港高層決定就搞佢？

你sure成個 HSBC都係藍？

手足做得好

樓上啲民意撚肯收皮未

話燒爛嗰啲用下腦

幾靚

林奠又係時候去視察下呢隻紅燒獅子

人人摸一下 個破壞分分鐘仲大過你燒

暴露：wfc 我要燒就燒 我大晒

文物

左膠之霸.gif

係呀
政府都有好多黃架傻鳩
以後唔好反政府啦

隻獅子用黎陣住隔離中銀邪氣 無喇無喇

原來你係死五毛嚟

藍水射清真寺同路人有冇支持過話警犬做得啱呀？
班撚樣唔尊重歷史文物你又唔尊重歷史文物？

好9心啦，你直面答唔到 個位巴打問當初點解唔燒立法會，
反而成個女人咁spin 左spin 右就好心收皮啦
唔識答就出少句聲

無意冒犯同鬧戰

oh, 唔駁了

唔要民意既話

咁不如唔好搞民宣乜民調投票都唔好搞啦

成日話咩手足做野搵文宣補

呢意唔緊要既話呢場運動收左皮十世啦
無美國支持既話香港收左皮十世啦

你就算點解釋都好，呢個世界大把人係理解但唔認同我地做既一d野

你試下問下佩洛西支唔支持燒HSBC囉

我屋企有百幾年無洗既底褲算唔算文物 ？

認識下咩叫歷史文物先啦

香港警隊咁撚多人run你因爲警隊高層決定就搞佢？

你sure成個警隊都係藍？

想講美國係第一個郁hsbc

政府點同呀

政府係管治機構

咁如果大快活有一日有其中一個高層係藍你係味裝修呀

出去阻止丫嘛 得把口有咩用 唔敢現場講呀呀Sir?

文物係代表香港
獅子頭係代表匯豐

你應該黨國不分，當然下面寫原因解釋會好D

fb：多謝手足，核爆都唔割
連登：搞文物係咪on9

以你個邏輯中共咁撚多人run因為高層仆街就要反共？以後唔好反共啦

呢份紅燒獅子頭各位咪當係一個警告，要俾所有銀行知道我哋港人係唔可以得罪，偏幫港共，後果自負。

另外，就算古蹟又點，唔燒都燒咗，你講完“古蹟/歷史文物”嗰獅子頭都唔會即刻變返無事

試過啦

比人凶呀即刻

黃既話更加唔撚care石獅啦 屌你老母戇鳩

汪汪汪汪 屌你老母

大日本帝國軍在香港建造嘅忠靈塔被洗英政府炸毀
又冇一件文物

燶嘅獅子頭會成為歷史嘅一部份
文物都係有歷史痕跡的

離遠見到狗就屌晒以為自己撚狗
喺面前得幾隻狗隻就幾百人都驚撚到收晒皮

百幾年前係既匯豐仲係今時今日既匯豐？
變撚左質啦 傻閪

多謝你認自己係警犬喎

四眼仔

炎王龍

自己去fb d新聞page睇下民意啦

紅蓮獅

出賣香港人嘅公司文物，邊撚個希罕？

文物從來都有浪漫主義嘅角度去理解
佢每多一道傷痕 只要唔係完全消失 就算得返碎片
就有歷史價值嘅增值

例如
大家見到文物嘅傷痕 就自然諗返起過去嘅一場革命
世上幾乎無野係不朽
腐爛幾乎係必然嘅事

人地國際學政治專家黎架

文革，又輸民意。。。。

梗係啦

你睇既淨係黃既新聞

無文化就係你呢種

咁你睇開文匯定大公

你入臭格同班受緊既手足講囉

😋😋😋

火400度 金屬1000度先會熔 WFC

你個腦發撚咗？ 攞狗同人比？
黑警強姦無後果，咁你就可以隨街㩒底女人搵閪屌??

為文物增添新歷史意義

戇鳩
文物又點
香港冇左留件文物托？
而家攬炒呀
知唔知咩係攬炒呀
burn to fucking dust
both of us

知唔知呢個文物嚟？
曾經2戰畀日本仔拎走咗，好難先拎得返香港

就係文物先有新聞價值

其實應該無用
要千度以上既火先有用

兩隻獅子風水嘢嚟㗎
燒咗佢咪破匯豐嘅風水羅

係囉，「為咗文物，輸咗個家，值得咩？」

你睇藍嘅你掟支煙頭都話你縱火架啦
嘥撚氣

或者燒金紫荊都好

你會唔會刻意保護代表敵人嘅野？

點解有手足問點解要燒文物時候，9成留意都唔係直面回答，而後反問番：死物重要過被黑警打/死左既手足？

我所有報紙forum都睇下

咁先可以爭取埋溫層外既人既支持

good job

燒下更好，留下歷史證物。

乾燥

你同條柒婆一撚樣都係戀物

最新風向：文物，hsbc好多人係黃

冇錯
為左香港 輸左文物值咩？

香港最終既目的係獨立，冇香港既文物，點樣支撐香港民族

你意思姐係燒埋終院 禮賓府?

自我行為合理化，同藍血人無分別

都未化灰 幫佢加d歷史痕跡歷史意義咪仲好
日本仔當年唔搶走佢又少樣歷史價值

前線太多後生，智力真係不足，有金紫荊唔搞搞獅子，有政總唔理搞小藍店。

當年臨熔嗰一刻 日本先投降

提提你，睇香討u want記得篩走啲打殘字既大陸民意先可以得出香港民意

有咩問題 反而覺得留低個燒燶左既獅子頭意義仲大
提醒下一代hsbc做左d咩得罪香港人

無計，好多人剛剛參與政治，無受正規思想訓練

未on9。
我好奇係點解要2元對立
明明兩者冇衝突

原來爭取同溫層外支持就係打段咁似是而非既野？

個企業咁撚多人run你因爲香港高層決定就搞佢？

你sure成個 HSBC都係藍？

改做popo version 就係
香港警隊咁撚多人run你因爲警隊高層決定就搞佢？

你sure成個警隊都係藍？

香港都無嫁啦，仲care文物

好多p 牌五毛回

呢個Post想鼓勵割蓆
大家睇路

警謊借「自己人」裝修銀行中止民陣遊行集會

然後派網軍分化民陣

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

你同林鄭攬住入閘機有咩分別

文化係由邊度開始？
係由人呀
唔係死物呀
冇石獅子之前冇人類文化？

正宗紅燒獅子頭係咁
手足做得好

從另一角度諗，其實去到 2047 香港都係會消失嘅，咁保留唔係屬於香港人嘅文物仲有咩意義？

前線智力真係低，不過佢地用不分化去包裝低劣嘅戰術

想問係咪燒文物就救到手足們？

依家有手足燒咩 唔畀係啲狗燒㗎?

姐係燒完香港2047就唔會消失？

事但啦，不分化不割蓆呀嘛

正面d睇，燒完隻獅子就多多一樣歷史價值

出賣香港人既銀行
燒埋棟野都唔割呀

( 自作孽 ) 唔該匯豐收起門口對獅子

隻獅子好慘

嘩依個乜撚野logic, 原來攬炒係要攬埋成個香港民族去死，有新嘅詮釋

想問你係度出post係咪就救到手足們？

走啦on9
文物價值在於佢背後既意義

知唔知保留歴史文化文物既意義？
入閘機係唔係文物？

但隔離中國代表中銀竟然竟然竟然會無人搞！？真係諗唔通！

呢個講法，我覺得可取同make sense ,總好過不斷spin去屈人戀物/死物重要過手足等等。

岩啊，我係微博見好多人鬧香港示威者，依家我都唔撐示威者喇

收嗲啦，鬧嘅人嘅觀點唔係咁樣呀，爬下文啦

雜總唔係想咁做咩

一個對香港人冇價值嘅文化不要也罷，係hsbc唔尊重香港人先

唔係多人洗白 係多人唔認同你
理據就講到口乾但都當見唔到

咁呢個我又唔係好同意

屌

有人要以理黎服，有人要以情黎服，冇話邊樣好過邊樣既

香港人都死哂坐哂監 仲要care死物？

連登真係好多人買左5號仔

兩樣都無錯

匯豐搞香港人

兩者唔可以同時做？
我care文物，都care手足
兩樣嘢冇衝突架

有嫁
到時支那大大聲話香港幾多百年歷史
多得支那扶持
但香港民族已經冇人

咪咁迷信啦

但係中資所承受嘅打擊遠比匯豐小。

香港人：俾中國殖民侵略無所謂啦，搞我七千萬就唔得！

冇錯 為左手足條命 輸左文物 值得咩？

你咁講即係而家做嘅野係純粹發泄啦?

佢著名假膠黎 唔洗理

更可能係 同前幾日德福一樣， 黑狗滲透telegram帶頭 第一個破壞， 就有傻仔跟住做

其實呢個post有幾多個盲毛以為果對獅子係紙紥?

又係呢句
咁咪兩邊一齊搞囉
得未

唔通同你講買左好多手5號仔

我認同你

所以要一命填一命

唔係一命一石獅

雖然好有歷史價值
不過唔可惜
我地既怒火生生不息

不如咁諗
燒獅子係代表左咩？
只係燒緊文物？

Hongkong bank
不想面對

如果連抗爭者支援基金都俾人切斷acc，
即係表示政府有意打壓抗爭者，
但係咁樣係唔好⋯

香港人，毋忘過去，繼續抗爭下去吧！
我城總會有一日成為民主自由之地！

而家咁仲有歷史價值啦

我無割你呀無洗起曬鋼，只係提出下遮！你接受唔倒我論點嘅咪算囉，大家又唔識大家！

fb睇過一模一樣的comment

我都覺得有少少可惜，但不至於屌手足
獅子幾時都可以整返好

次次都炒香港人先 係香港人本身有戀英情意結 先家下表達不滿
太古 怡和 hsbc 所謂英資

上網就大大聲 覺得自己啱嘅咪兇返轉頭囉

OK

你話燒左隻獅手足唔割

咁請問有咩正面野會帶到出黎呢？呢個行為

講得好成班文物撚煩過閪

答唔到就喺到轉移視線

匯豐打手死全家

我都覺得可惜 但無辦法 用返佢個句表示遺撼

代表我地寧為玉碎不作瓦全既決心
代表我地化灰都會繼續抗爭既决心

喺連登屌手足就救到喇

比意見都唔得

咁你有咩高見

個班condom 黎架咋喎

打手隨處可見
360/寶福山打手我都見過

咁痴線

當初既品德同底線
而家已經冇曬
只求破壞過程既快感

咁又冇話唔得 你問我 我咪俾答案你囉

我高見係邊個搞我哋手足（包括星火）我就要邊個仆街

谷Sir?

佢哋唔蠢就唔會企出嚟前線啦
最好好似你呢啲自私分化撚坐喺屋企食五花

OK，咁基本上所有銀行我都好肯定係唔會支持，最多中立

政府問到佢地都要點應

咁到時點算？

全部裝修？

係囉 所以我當初就話千祈唔好私了 打不還手鬧不還口先贏到道德光環加嘛

文化大革命

push this

ok 你講得幾好

我buy你呢個講法

仿製品嚟
真嗰2隻唔喺到

當所有銀行都咁嘅時候我再答你

至少示威者無好似法國人咁無目的去破壞凱旋門
絕大部份時間手足都係有原則嘅

上連登俾意見 = 冷氣5毛分化藍屍警曱

日常生態

做冷氣軍師憑咩割
咁就割點做大事？
點光復香港
咪帶風向啦

搞清楚歷史先好比較

點解有啲撚人咁鍾意講文革
而家擺明搞匯豐，唔係故意搞文物本身

隻嘢熔撚曬你先繼續喺度吠啦 煩唔煩呀

激烈討論者

有一部分啫

有好多都好肯傾既其實

裝修銀行我會明
燒文物咁同伊斯籣國個d有咩分別
要發洩都唔係咁玩下話
我真係認同唔到
但我唔會割

你條柒碌覆唔撚到就skip 扮乜9姐

exactly

上海名菜

你邊撚位唔割咁撚偉大呀
伊斯蘭國做過啲乜野，你攞黎比？

隻獅子除左擺左好耐，仲有乜野價值

而家繼日軍彈痕後，再增加一筆歷史痕跡，豐富左作為文物既歷史價值

燒2隻泥偶吹到文革

你咪繼續發洩囉，真係冇乜所謂架喎

我比人拉又要同你講？

不完美 可理解

咪臭係

專登冇嘢搵嘢嚟屌

你老味, 間公司賣鳩香港人仲係度幫佢攬鳩住隻獅子

依單係幾個月前元朗既 太耐唔記得邊日。但依單嘢個藍絲其實唔係真係咁抵打 但唔知做咩成日比人剪出嚟，抵打既係之後有個叻哥樣既仆街藍絲

文明人點同班低智上頭佬鬥。。。。

燒都唔會爛啦 啲人郁d 就嘈

輸

哈 呢句野百撘喎
分化撚扮手足 你話係咪係囉

其實唔係好熟悉

屌你李小龍先生故居前排俾港共拆撚左你唔大大力捍衛佢
香港武術家、哲學家、一代宗師啦

你老母就係文物！

good job …全熟唔會肚屙

文化大革命燒最多

再唔出手，香港都變文物

其實唔關匯豐事

不如唔好搞佢

所以點解唔燒埋立法會啲文物？

出黎會被狗咬 不了
留係屋企嘆住暖氣拎光環好d

政府帶頭拆文物果時又係網上屌

針對嘅係匯豐而唔係文物

屌政府大力 屌手足仲大力

特首咁搞9香港人咪要燒埋禮賓府
對獅子當年好辛苦先係日本仔手上拎返黎
仲要鎮守香港咁多年
而實際上燒佢除左洩憤又有咩實際意義
出黎既畫面咪真係咁好睇？
唔可以因爲唔割既原則就合理化左本身唔岩既事

我夠賭丁話拆李小龍故居個陣佢地嘈都冇嘈過

味係囉你估真係禁多手去搞咩

針對匯豐，所以就要燒文物？
你裝修銀行內部會唔會更好？
同埋隔離街有咁多中資嘢，你走去燒獅子？

出黎既畫面咪真係咁好睇？

臭格入面畫面仲好睇呀
成班手足男既唔係成身血就係骨折
女既就輪姦
成個畫面好撚好睇架

熔燃曬你先繼續吠啦好唔好？

駁唔到玩人身攻擊？

點解你老母馬桶生你出黎唔順便沖埋廁？
選擇性回覆？人形豬九唔搭八

得啦 死物緊要過手足

唔太贊成燒獅子
不過我接受呢個解釋 解釋得幾好
唔割

所以你解答到我嘅問題未？

我care文物，都care手足
兩樣嘢係冇衝突
燒咗個獅子就可以救到手足？

who fucking care

是日風向：燒文物一定要割

而家隻嘢冇事冇幹 真係唔知你有乜好嘈

人係會死、國係會亡
能夠証明佢地存在既就只有文物

唔上網企道德高地屌前線點救到呀

話你人形豬真係無錯
我晨早覆左你啦 見你選擇性回覆就知咩料
以為我係樓上？
揾壽堂車你去驗眼啦

我唔理解背後嘅動機啫
大家討論兩句就起曬鋼咁

咁隻嘢熔咗未？消失未？

所以燒獅子就可以救到手足？
大家咁中意轉移話題嘅

立法會嘅文物係紀錄香港歷史嘅，好多時全港只此一份
燒咗嘅話會對香港歷史傳承造成不可復原嘅破壞

我又想問下，呢兩隻獅子代表咗咩香港歷史文化？
隻獅子代表咗香港咩時代嘅建築特色，定係喺宗教上有特別用途？
損壞咗嘅話又會對香港歷史文化傳承有咩重大影響？

句句屌手足叫乜嘢討論？
又文革又日戰又ISIS

咁激動做做乜，咁燒黎有乜用?

行撚開啦分化撚
善用起底功能
咁撚愛惜死物你唔依家去港島幫手抹番乾淨

左膠之父.jpg

有幾激動你地下下屌手足文革日戰咁
點睇都係你哋激動啲啦

why not both

咁你答燒黎有乜用未，睇左咁多頁都未講

破左風水陣

所以你覺得匯豐嘅獅子唔係香港嘅文物？
如果你覺得係我冇嘢好講
大家定義唔同口同鼻拗

你屌人紅衞兵 / 恐怖分子應該好冷靜

銅熔點先千度,邊有咁易俾你d汽油彈燒熔

就係識人身攻擊又講唔到個原因係咩
依家連登係一言堂，有其他意見嘅就係藍絲五毛？

梗係要冷靜啦，刺激到紅衞兵 / 恐怖分子咁點算

本身呢兩隻獅子畀日本仔拎去就黎熔左做武器
係打輸左先無事有得拎返黎
見證左成個二戰到而家既香港
點會無意義？
同埋另一個ching只係提出保護文物
做咩要對佢口誅筆伐

唔燒都燒咗 我唔會特別支持但我就唔撚割既
上面咪有人答咗 又選擇性睇？
幫隻嘢加幾條痕(如果有）見證下呢段歷史都幾好
再唔係上面又有人答係意識形態嘅嘢

文物撚真係得啖笑
明明俾人燒都係歷史嘅一部份

鐵來嫁wor 燒下都係畫面好睇only

講得好，不如你講下隻石獅係代咩野既文物？
代表香港？咁示威者呢？
大家定義唔同口同鼻拗
好明顯你心底裡已經歸左邊

有你呢啲開口埋口屌手足紅衞兵 / 恐怖分子嘅人真係幸福

咁你應該一齊叫大家唔燒
等大家下次唔好重犯
利申:唔支持但唔割席

明明比人燒都係歷史黎
唔通當年又有人屌舊鐵係地球有幾億年歷史
攞嚟整隻獅子係破壞文物咩

算9數喇分代撚 你咁撚介懷咪捐番個比匯豐 唔見你開po遣責港共警甴 收皮喇你

好暴力呀

兩隻銅像已經令到道德撚唔記得左星火被人搞
銅造大貓>>>>>>>手足
道德撚你地係好野既

過多50年咁咪中聯辦個建築物都要保護？

我覺得石獅子代表咗香港日治時期嘅歷史
咁我諗大家都認同日治時期係香港歷史嘅一部分架可？
示威者當然係代表香港啦
但係咪為咗紀念示威者為香港抗爭嘅呢件事
就應該破壞一件文物(我認為係啦)呢？

只係連登覺得燒唔燒獅子好既意見都係一半一半
普羅大眾又會點睇
只係而家唔燒都燒左

笑死

wow

Who fucking cares?

一句到尾, 你係割定唔割

屌你 同紅衛兵有乜分別呀你 破你老味舊立新 冇文化冇讀書就係你呢啲

你知唔知呢對獅子嘅故事呀？
係守住匯豐嘅財唔係守住香港㗎

你咁負面嘅
點解係破壞唔增添新意義/歷史

其實去到愈貴既藝術品係愈爛
Fine art重視內在價值，外行人先睇外觀
因為見證過歷史，燒多幾野變相value-added更值錢

好香

唔割，但有改善空間
我覺得大家最大改善地方係要接納唔同人嘅意見
唔好一嚟就話人五毛分化藍絲
中大理大一戰已經係血嘅教訓

唔好一嚟就話人五毛分化藍絲
咁你地一嚟就屌手足就好啱？

所以就去返我最初嘅問題
點解當初唔破壞立法會內嘅文物去為佢哋增添新意義？

同埋上面有啲根本就係出哂名嘅五毛

我有屌到？
一開始我就係問大家意見
既然大家當初唔破壞立法會文物
點解依家要燒石獅子

杭州名菜

民

30年後 比火燒後嘅歷史意義更大
比後人記住呢間野支持暴政

隻獅子燒完歷史價值升左,咁帳面舊野升幾多錢，話唔可以燒文物班傻西可唔可以答下我

好味度

你不如google石獅點樣見證日治歷史
見你自打嘴巴真係好好笑

依家手足係幫隻石獅見證緊歷史
唔該同手足道歉
文物唔係愈完整愈有價值

咪答咗
仲有件文物本身嘅物質 出現嘅環境時機都唔同啦點樣比呀
更何況而家入面嘅文物其實都有一種新意義
冇人話一定要破壞先可以有㗎
但係唔代表唔可以以破壞嚟增添新意義囉

原來一早已破
而家加速

因為破壞立法會文物會令佢消失或失去存在意義
燒石獅子唔會

上面巴打答咗你係咪睇唔到

立法會嘅文物係紀錄香港歷史嘅，好多時全港只此一份
燒咗嘅話會對香港歷史傳承造成不可復原嘅破壞

幫文宣諗下點拆仲好
一定有人趁機屌9 我地
見證歷史既一部分係其中一個方向

Oh no

口口聲聲梁天琦講過唔好 仇恨上腦，而家根本係 搞唔到黑警 就純粹發洩！

今日有贏到d咩？咁多手足畀人拉
警暴依然繼續
唔記得左上年各區開花都冇用磚去攻擊深水埗狗屋
入到立法會都冇破壞文物，係大家都知個norm
但今日燒獅子既手足無視左呢樣野
仲可以力撐
而只係話呢樣事既手足就畀人人身攻擊
畀人拉既手足係重要，但咪可以無底線咁破壞文物
而呢件事除左令唔少市民反感
實際上都冇add到咩value

好簡單, 71之初係第一次出現咁暴力, 大家忙於搵justification, 同時都要為自己樹立形象, 例如搞畫像, 搞會議室, 但唔搞圖書館同文物, 就係為自己既行為說話同辯解

過左咁多個月, 警暴同政權暴力早已超越民眾既用既武力, 基本上明白左一個危險但有用既道理, 就係做咩都唔會同自己人割, 呢點係狗同港共逼出黎

"而呢件事除左令唔少市民反感"

黑人問號 .jpg

呢個只係隻石獅子嘅歷史，佢係香港歷史嘅代表性有幾大係值得商榷
如果只論二戰時期嘅破壞嘅話，香港任何戰前遺物都可以同呢兩隻獅子並列

同埋上面都有唔少巴打認為兩隻獅子欠缺重要歷史價值，所以先會有討論，唔可能話多人唔同意 = 口誅筆伐，否則乜都唔使傾

上面個part答完又答
而只係話呢樣事既手足就畀人人身攻擊

哇大佬做乜講到得你地係受害者
又無視手足俾人屌文革日戰紅衛兵？

畀人拉既手足係重要，但咪可以無底線咁破壞文物
咁就叫無底線？依家係咪無差別攻擊全港文物？

而呢件事除左令唔少市民反感
有咪解釋囉

實際上都冇add到咩value
呢樣唔係你話冇就冇

就算你地否定晒對獅子既歷史意義
出面既市民係咪咁諗
話晒對獅子放左幾十年
陪左幾代香港人
而匯豐除左對獅子真係好多野可以破壞
就算係個一百萬遊行既人入面
係幾百萬支持五大訴求既人都唔支持破壞文物
我地唔可以破壞文物，將件文物講成無咩價值就合理化個行為
咁同古蹟辦同港共又有咩分別

正

燒獅子可以救手足？可以令黑警驚？
幾個ching都講緊支持手足但覺得燒文物唔好
如果將批評燒文物視為同手足割席
甚至係合理化佢
畀對家發現咪當春袋咁用

野味

出黎遊行有咩用
街頭抗爭有咩用
集會有咩用
和你shop有咩用
黃色經濟圈有咩用
燒福建360有咩用
拆二坡坊有咩用
燒狗屋有咩用

都係果句啦 有你地呢啲開口埋口屌手足紅衞兵 / 恐怖分子嘅人真係幸福

唔支持燒但係唔燒都燒咗啦你仲想點？
比正面解釋你又唔理唔服 係都要死牛一面頸
依家隻野又唔係熔曬 咁執着真係好無謂

小朋友發脾氣

曲線睇唔明？

靜你老母做雞咩
靜咗個幾月 咪俾黑警地底式清算囉
弱智

on9 個文物係屬於匯豐，唔係屬於香港人
匯豐幫政府咁撚仆街燒鳩匯豐啲嘢好正常

繼續燒呀，咁好玩，就贏喇

手足好撚勁

抵撚死

笑鳥

屌，公民覺醒要包括埋保育意識
無香港hsbc起倒家？對獅子係香港人㗎，唔係都要搶番嚟當係啦

Well said

生物都保唔到，去保死物

一定係mutually exclusive?？

利申唔割

睇熱啊，燒得好啊！

搞星火最終主腦係支共,所以要先紅後藍
唔認同燒獅子但唔割
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

希望燒過後，有返靈性。做返隻服務港人嘅神獸

所以而家出黎既和理非
越來越少

超過103萬

不過算啦一早知你係5毛

燒完係咪會間間銀行爭住幫星火開戶

講到好似係隻獅子咬死班手足咁，R撚哂頭

超過100萬係同意民陣召集
而唔係部分前線而家既行為
而家係前線慢慢孤立自己
而不自知

你估HSBC D 高層緊張兩隻獅子多D 定係中國盤生意多D?
皇帝唔急太監急

CWB 成百個手足被捕唔見你班仆街咁緊張

不割但請低調處理

仲擺獅子？
擺習主席人像啦屌你老母
堂堂一間世界知名銀行，竟然做撚到咁

死左咁多人仲理埋啲死物屌你老母

有無相睇而家咩狀態?

正呀

又唔係咁講，只係以匯豐作為例子，俾全港所有銀行知道激嬲港人/配合警方行動有咩下場，令佢哋唔會得罪港人

佢咁重視咪唔好放個到囉
出現得係現場就預咗有風險

天氣太熱無計

呢隻係咪自撚獅

所謂既文物咪只係一件死物

核爆都唔割, 呢D小事啦, 死警甴更小事

終於有片封傳

光復後嘅歷史博物館要放佢入兒童區教育小朋友

破舊立新

為咗件死物, 有咩好嘈呢

唔怪得文革要破四舊 燒孔子廟，依加到燒獅子 原來成班都係傻閪

燒完變左咩樣

以前香港傳說隻獅子半夜出來咬死人，比高僧作法鎮住，應該破咗風水陣!

正啊

世界和平嗰陣就保育意識姐
而家香港搞成咁
況且而家唔係燒求其一件文物，搞呢件嘢之前有哂理由原因
真係唔明點解可以講咁耐

Ho lun jeng

Sor9ly

施氏食狮史
石室诗士施氏，嗜狮，誓食十狮。施氏时时适市视狮。十时，适十狮适市。是时，适施氏适市。施氏视是十狮，恃矢势，使是十狮逝世。氏拾是十狮尸，适石室。石室湿，氏使侍拭石室。石室拭，施氏始试食是十狮尸。食时，始识是十狮尸，实十石狮尸。试释是事。

垃圾

每次獅子移位，香港就會遇上尋底災禍。第一次是1941年，香港的三年零八個月，一對靈獅被運到日本大阪，差點被溶掉。第二次是 1983年，匯豐總行重建，靈獅暫被移至皇后像廣場，香港就馬上發生大股災。

係正香港龍脈到 信風水就會信
另外又聽講對石獅子係可以對抗到中銀個把刀

有冇人睇過Mr. Robot season 2
鋸撚咗wall street隻牛個春袋

儍 揾木箱仲衰呀 唔係箱嘅問題係 木 嘅問題 仲有火燒完 再補一補金仲好呀 匯豐咁做真係好儍

其實隻獅子燒完仲型

確實，隻獅子燒完仲型

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

你啱